DSE預計拎4 3 3 3 3 3 ，可以讀乜?

多次

IT

Ive

科科都合格,叻仔

Mbbs

穩入大學

我幫你問咗神
神話印度、蕉

唔知之後條女個心情點，來回天堂與地獄....

無可能架！
一個4，跟著五個3

其實有無人知條女最後點